
\begin{figure}[H]
	\includegraphics[width=\linewidth]{images/mainController11.png}
	%\caption{Klssenübersicht des Administratorwerkzeuges}
\end{figure}


\medskip
\textbf{\large{MapController}} \\
Der Konstruktor wurde umbennant. Mit Backgrounds hatten wir Probleme, so haben wir 6 neue Methoden, um das l"osen zu k"onnen.


\begin{figure}[H]
	\includegraphics[width=\linewidth]{images/mainContr12.png}
	%\caption{Klssenübersicht des Administratorwerkzeuges}
\end{figure}


\medskip
\textbf{\large{BackgroundController}} \\
Neue Methoden werden hinzugef"ugt, weil wir Backgrounds neu geschrieben haben. $ReturnType$ ist jetzt $OnError$ und hat mehrere F"alle.


\begin{figure}[H]
	\includegraphics[width=\linewidth]{images/mainContr13.png}
	%\caption{Klssenübersicht des Administratorwerkzeuges}
\end{figure}




\begin{figure}[H]
	\includegraphics[width=\linewidth]{images/adminController.png}
	%\caption{Klssenübersicht des Administratorwerkzeuges}
\end{figure}


\begin{figure}[H]
	\includegraphics[width=\linewidth]{images/routContr.png}
	%\caption{Klssenübersicht des Administratorwerkzeuges}
\end{figure}
